[英國jj] UEA foundation

本身已經係英國考左GCSE 本來出年就考ALevel 但覺得AS已經好難好辛苦 所以就諗住skip左alevel apply左UEA foundation 佢比左conditional offer我 我要等八月個AS result出左先知佢收唔收我 but都想問下連登有冇巴絲係UEA讀緊

UEA個hall design得幾靚

係香港讀完yr1
九月過去讀foundation

係香港讀完asso，收到UEA yr2 offer，諗緊take唔take

邊間

Space